蘭的昨日晚餐-「Corn cheese」

芝士同栗米好夾呀

1

張相係琴日去人地果度食
所以張台唔係蘭既

好快手

睇唔到下面係點但幾正想食

仲有腸仔

有科勞你個傻妹架嘛

謝擒 你好好人 我三生有幸認識你

咁夜

講呢啲

係
想你地食宵夜

感動

牛油蜜糖夾啲

係架 但係同芝士唔夾